[又死1隻]天橋車禍火燒車 司機當場燒死另4人傷

江西南昌老福山高架天橋昨晚發生致命車禍，共有6車相撞，其中2車起火焚燒，1人被當場燒死，另有4人受傷送院。車禍原因仍有待當局調查。

據了解，車禍起因是肇事私家車突然失控，撞向另一輛私家車，其後再撞向對面線的其他車輛。肇事私家車起火焚燒，司機當場被燒死；從後而至有數輛車亦因收掣不及，發生輕微碰撞。

從網上片段所見，車禍發生後現場情況慘烈，火光熊熊，更接連傳出爆炸聲，橋上欄杆亦被撞毀，期間有路過的市民不顧個人安危，上前救出多名被困車內人員。目前交警、消防等相關人員已趕到現場處理，並用拖車運走燒成廢鐵的肇事私家車。

火燒支那豬